點解香港咁多傻鳩去茶記同埋啲打卡cafe夠膽死叫5成熟牛扒🙈

即係如果你去扒房
人地個啲幾百蚊塊係間房度乜撚野乾式濕式熟成既
ok你鐘意3成熟都得啦冇人話你

我屌你老母去茶記叫人7成熟
去cafe百零蚊兩百一塊個啲話5成熟要有少少血
跟住人地個廚緊係唔夠疆 照全熟俾你
你又屌人地煮錯

好心你班港女用下個死人腦啦 成日用個閪諗野
話食開5成熟 冇血唔好食 你以為自己俾緊幾錢呀
人地煮緊個塊係支那急凍牛扒ja

係唔係你琴日係茶記翻工俾班女人咁屌完嚟？

我係廚房佬

出廚房佬part2未 dllm

茶記係炸完再擺上過板上面

其實百零二百蚊都唔算好cheap，唔少中檔餐廳一份牛排都都二百零蚊

可以要求熟度，啲肉雖然唔係好靚，但牛肉從來都唔要求煮到全熟，全熟

樓主分明係嘅果啲未見過世面，荒死熟唔晒會食壞人果啲廢老。

咁你食多啲冇人阻你

我見百零二百都會主動問幾成熟 其實係屎忽痕定點？

你就真係啦

港式西餐係咁，有乜問題？做戲做全套，果廚咪一樣煮全熟

$1XX既真係炆水啲
但有啲收$2xx既西餐廳(唔係樓上cafe果啲) 其實已經可以叫5成 但要預番佢會比大約7成你